我想問當年魚旦革命有冇失民心

當年有 而家先知天琦走得幾前

從來都冇

我剩係知宜家係民心所向

有，不過天琦論述太強，所以都挽回左好多民意

當年係會有。而家啲人開始理解，所以冇

有
不過當年敗因係文宣嚴重不足所致
任由tvb大肆抹黑班義士

當年無 天琦仲好高票
係第二次選DQ左 最後仲坐埋監 大家灰曬

無可否認，當年係有

但係而家經過歷史的洗禮昇華成另一個層次

已經開始有人認同

當年泛民相繼割蓆

和理非普遍不支持

我覺得無

依家睇番佢以前啲片，感受更深
尤其係「以武制暴」呢個terms，係公開辯論講出黎，證佢心水真係好清、好有先見之明

呢次大量live望住
多謝記者!

時間證明當年無做錯到

呢樣真，選舉論壇嘅清晰論述，已經挽回好多
最後票數亦反映，仲要未計有部份人含咗AY

當年其實和理非同勇武一早割到一乾二淨
所以已唔存在所謂民心不民心既議題

相反，天琦留低左時代既種子比我地，
一路見到更多香港人覺醒，其實好感動。

本土派大團結，最後6萬6票，嗰陣講緊三分天下，泛民本土當時係敵人，就算失都係失泛民民心

光復幫到好多就真

香港人90%係文盲
啲聽講讀寫唔撚知邊度學返嚟
同佢地講政論嘥鳩氣

所以無當日既分裂就無今日既大團結
泛民今次行前左好多一齊抗爭

緊係有 唔係點解收晒皮
港豬加油啦

得民心得天下

當泛民/和理非都支持要勇武抗爭

勇武就唔會再「失民心」

由當年15%支持者一下子升到55% 的泛民基本盤

即係有55%港人（三百幾萬）支持

宜家需要多一次

經過今晚 我諗好多人會明

而家好多勇武派會視佢作先知先軀
中立派都會開始理解

其實有，當年嘅思想冇咁前，應該係話香港人未接受到

我個時睇已經覺得好爽

襟錯負評

令警察覺得驚既一次

14年和理非同勇武割席得好勁
和理非覺得勇武係鬼, 係港共政府扶植出黎攻擊泛民(尤其有黃洋達呢條仆街食人血饅頭)
16年魚革一鋪大野 梁天琦一眾比人拉曬 比曬投名狀
從此勇武和理非大和解

其實我肯定依家大部份人，都未接受到當日魚革打狗嗰種方式同場面

今次衝立會無搞到啲咩人受傷，係無失太大民心嘅原因

有, 大膽講支持率少過一半
嗰時黑警拉人打人重判都冇乜反對聲音, 連部份泛民都割蓆, 當時仲係嗰班old seafood政棍主導, 熱普城仲要追擊本民前
所以今次先有不分化不割蓆不督灰呢句口號提醒大家要團結

[圖文] 7.7 克警資料整合

麻煩各位推推post
文宣要全力出擊
———————————————————————
backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

真
香港市民而家只係知道警察暴力
但仲未去到還手，甚至先發制人嘅地步

果陣有連登未?

2016年尾有連登

其實我到而家都覺得出師無名
幫班黑底 南亞做生意搞到咁
如果果陣話直接獨立所以咁樣仲好

未
不過有高登
但當年大家既大局觀冇睇得咁廣
可以話幾乎冇文宣成班圍威喂自己抗爭
連高登仔內部都分化

屌當年新年屌親戚屌到我口臭
個個’暴力暴力‘ ’關警察咩事‘

差唔多到臨界點了

香港係時候準備魚旦 2.0

以武制暴
光復香港 時代革命
港共比你地睇得透
你地仲係度爭議緊天琦掂唔掂個陣
政府已經率先做鳩佢
天琦幾時返黎帶領人民前進

下星期繼續非港島區?

對準政權or遍地開花?

全港be water

民心是一篤痰

唔係馬後砲 我無
仲要由頭到尾都支持
就算到之後梁游DQ 天琦入獄
都唔覺得佢地有做錯

第2日成村人屌掉磚正仆街 差佬開槍好合理,明明係堆畜成日迫太緊 先爆到咁大獲

屌啲狗無性架 防具係絕對唔足夠對抗啲狗

宜加諗返 其實好合理 同我玩開隻game一樣 大多數人心態都搞到爆唔到機 一齊討論下？

個陣唔係住新東 都叫新東朋友投佢一票 跟隨佢既理念到而家無變過

好掛住天琦bb
嗰時仲好天真以為香港終於出一個精神領袖點知就馬上被人造低咗

+1
新東選民

做法冇錯.但為小販呢件事真係錯左
好多人都覺得係小事
咁樣撞左果陣好失民心
果陣仲要阻埋記者加消防
你話邊有人會撐

事實上當年係有

警方對這次近年最嚴重的騷亂極為關注，由有組織罪案及三合會調查科B組統籌，聯同保安部、西九龍總警區刑事部門、情報組及各警區刑偵探員偵查，翻閱情報組一直監視的激進人士資料，並啟動超級電腦分析當晚出入旺角的人群數據，搜集可疑個案。過去兩天，警隊保安部日以繼夜翻看現場天眼及警員當日隨身攝錄機拍到的畫面，同時核對2014年佔領旺角行動人士及「鳩嗚團」活躍人士相片，至今已鎖定30多名涉案人士，料被捕人數將超過百人。

如果無DQ根本入撚硬 梁頌恆都比佢推到上去

係有失到民心
但亦都聚焦到本土派死忠
呢班個立場比起保皇泛民更硬淨

魚革之後立會三十席，plan b 梁頌衡同遊喂精全部當選，你話呢？

其實係我地走得慢...宜家知咩料啦香港人

有 嗰陣身邊個個都話洗唔洗咁暴力呀之類
得我係覺得冇問題仲做得好啱當日睇live見掟嘢不知幾大快人心
宜家大家終於同一陣線 以武制暴 真係好感動

所以要分清失民心係失左去邊到，魚革最多就失去泛民到，點都唔會失去去民建聯到

根本係幫緊2014 retaliation
但反而果班左膠屌返你轉頭

利伸：真係比佢感染到

當年有，但依家冇

周浩頂今日睇返一定心寒

高票係因為社會不嬲有人支持"激進"路線
由社民連開始就有
但啲班人以外都係反對多

一直都支持天琦
係香港人太怕事

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格

以事論事，能力計周浩頂走出建制溫室甚麼都不是，就算建制內都不入流

雖然建制都係派膠多

其實話就話係幫小販
但根本主因係雨革之後警民衝突得唔到發洩先引發魚革姐
左膠就唔好提啦 哂鳩氣屌都廢事
問下班佢地呢三十年和理非爭取到啲乜
我諗佢地都答你唔到

好似avengers endgame咁

我夠膽講一句
冇魚蛋冇六萬票
冇錯係令一班人厭惡
但嗰班人本身都唔會支持你
反而得到一班人支持

失左嘅係一班唔支持你嘅人嘅民心

16年選舉civil war

但而家泛民熱狗等班撚樣提都唔敢提呢單野，每次有講述一d歷年抗爭史只敢講雨傘，好似驚死扣佢講毒帽子咁

有
班藍營
有冇得救睇今鋪
救得幾多得幾多

點會冇,只係我地立場堅定姐
知唔知出面幾撚多和理非仲講緊你地破壞哂和平示威既成果

根本係冤枉

冤獄

https:///

高登啲post全部都係屌撚曬

到依家都仲有大把和理非係到屌71爆玻璃
話冇失民心就假 但係到依家重演一次魚蛋既話會多左人出黎支持

Ideas are bullet-proof

做先驅就係其他人會唔明白

當年雨傘同魚蛋
由頭到尾都係波台全部做主力
cc台班傻鳩淨係做keyboard foghter

所謂「當年」只係三年前
點解香港變得咁快

當年班和理非即割

當年訴求唔係清晰
未有足夠支持
同今日唔可同日而語

睇著佢地15年新年做一樣嘅事幫小販再到16年演變成魚革，好心痛佢地嗰時俾人罵到仆街，唔明點解啲黃絲會理解

從來都無
只不過果時d和理非被人spin激進小小就係憤青，但開槍事件依然錯在警犬到

有 以我所知中間派全部染藍

【文長】今後警察同市威者鬥爭只會升級。唔係你死，就係我亡

就算投左都比人DQ
希望佢係入邊唔會比人打

same here
當年九西投游小姐
仲同唔少frd反面當中不乏左膠 甚至勇武派

有，其實我當年我唔明點解佢地要衝
而家明晒

失民心既係文宣輿論勢力唔夠籃絲強，同埋最主要係CCTVB開始全力配合中央，機動式創作新聞係非常成功，由沾中開始，馬路上既示威者都塑造成，媾女、唱歌、跳舞.......再之後輕鬆KO魚旦革命！

講真 當年啲狗俾人拎磚 頭破血流
cctvb 播魚革播左成十分鐘 好多流晒血嘅狗嘅大頭
果個血腥畫面 好多人都歷歷在目
好同情啲狗 而好討厭當時魚革嘅leader
文宣不足係真 坦白講 我到呢一刻都唔係好知當時點解會有魚革
當年我好似中三中四左右 同主流一樣係一個和理非
一定一定失左好多民心
不過今時今日仲有好多人認為暴力解決唔到問題 嗰啲人唔配有天琦

有時我係到諗 如果天琦台仰當時無拎磚 無入獄
今日會點？

利申 支持民族自決 香港獨立

有失> 義士被抹黑，警法合作囚禁義士> 灰> ...

冇失> 新東六號當選> DQ > 灰> ...

好想救佢出黎

就算失望，不要絕望，天琦留低咗好好嘅種子比我地，人類歷史發展規律一直引導緊我地，我地更加要跟住呢個規律，各安其位，做好自己抗爭要做嘅工作，順住呢個歷史規律去走，我地一定會為香港帶嚟真正嘅民主自由

需知道自由民主思想永遠都係共產黨嘅敵人，近排香港人喺遊行、集會、街站、文宣等等工作繁多，攰就要抖下，一定要養足精神，大家唔需要自責，更加唔需要覺得無力感，甚至為此而灰心絕望

各位要明白呢個歷史規律，喺大家都有去為民主自由而努力嘅前題之下，其實係一定會贏，只係我地唔知道幾時先會贏呢個過程仲好可能會好漫長同有好多挫折。但最後一定會贏

點解呢？原因好簡單，因為呢個係人類歷史發展嘅必然趨勢，舉個例，起初人類係原始部落社會，居住族群越嚟越大，慢慢出現唔同文明、秩序、分工、經濟，後來就演變成封建君主專制社會，由皇帝皇室為核心，以君主至上或者上帝嘅名義以極權去管治國家

後來歐洲啟蒙之後神權至上嘅觀念受到挑戰，學者開始衝破傳統思維框框，思想同科技得以進步，促使民主思潮萌生，至於人類文明由君主專制時期轉變為民主自由時期，係由法國大革命開始，距離宜家已經超過200年嘅時間，我地可以睇到呢200年，有唔同民主自由制度推翻一個又一個君主專制政權，由民主制度取而代之，當然，期間都有斷斷續續出現大大小小專制嘅復辟，例如拿破崙復辟帝制，希特拉葬送魏瑪共和國，但法德兩國最終都係番返去由民主共和嘅制度下統治。

中國亦都一樣，中華民國遷去台灣之前都叫做短暫實現過民主，可惜比中共打敗，自此大陸民主進程中斷，香港1997年之後亦直接受到中共獨裁嘅波及，但係，嘅然人類過去幾萬年都走唔出呢條規律，只係存在咗71年嘅北韓政權同70年嘅中共政權又點會走得出呢條規律呢？可以預見中國最終亦會好似法德兩國咁，最終都係番返去由民主制度之下統治

要記住，由法國大革命至今200幾年嘅時間喺成個歷史長河之中只係佔好短時間，你可以視之為過渡期，由專制到民主嘅過渡期，已經過渡咗200年，你可以睇下今日成個世界，民主政權成為咗多數，專制政權已經成為少數，而我相信，宜家嘅我地已經身處喺呢個過渡期嘅末期

所以，全球民主化其實係歷史發展嘅必然，將來係一定會發生，前題係必須大家都要去為民主自由而努力，正如呢幾百年嘅人一樣，冇佢地嘅努力都唔會令民主得以喺世界擴散